警回應開咪叫「收啦收啦收啦」：警員認為咁樣可以同現場人士作出溝通

「收啦、收啦、收啦」

「你地同黑社會無分別」

「你哋班不知所謂嘅市民」